[成日上大山飛車果班死仆街入一入嚟] 本地製作賽車遊戲100%還原大帽山荃錦公路

香港大帽山荃錦公路將於遊戲《Assetto Corsa》中成為遊戲賽道。

《頭文字D》令賽車迷沉醉山路競速，日本有秋名山，香港則有大帽山！秋名山的賽道，大家應該在賽車遊戲中玩過很多次，而香港的大帽山賽道現在亦遊戲化，將於《Assetto Corsa》遊戲中免費玩到，一眾香港車手應該很期待吧！

虛擬大帽山荃錦公路免費玩
賽車遊戲《Assetto Corsa》，將於2月14日起推出有「香港秋名山」之稱的大帽山荃錦公路賽道，，參照說明下載，便可於遊戲中免費一嚐大帽山實境模擬賽車的刺激爽快感。

《Assetto Corsa》的大帽山賽道，由本地賽車及電競運動團隊Plutonization製作。

《Assetto Corsa》的大帽山賽道，按照真實路段的地貌及環境製作，非常像真。

2月14日起，玩家就可在《Assetto Corsa》遊戲中一嚐奔馳大帽山公路的滋味。

這條實境模擬香港賽道，由Shell贊助本地賽車及電競運動團隊Plutonization製作，也是第一條100%還原香港實境的模擬山路賽道，團隊對照真實路段的地貌及環境製作，由實地考察至繪圖、調整等，花了近半年時間，絕對一絲不苟。《Assetto Corsa》的玩家將可透過遊戲感受模擬大帽山賽道上的馳騁滋味。

賽車遊戲《Assetto Corsa》在Steam售$89，支援VR。

參賽成為大帽山車神
由2月14日至3月6日，大家更可透過《Assetto Corsa》線上參與「 Shell虛擬山路競速大賽2021」選拔賽，玩家必須在遊戲中指定的Mini Cooper賽車參賽，期間玩家可以無限次挑戰，並會以最快速度完成賽道的成績作為計算進入決賽的資格。參賽者須先上網頁填寫報名表格完成參賽登記。排名最高的16名玩家會入選3月14日的決賽，並以一對一形式進行淘汰賽，冠亞季軍的挑戰者將可獲得Shell V-Power油券、MINI Lifestyle Coupon及 Lenovo電競專用電腦產品。

透過《Assetto Corsa》遊戲參加比賽，成為大帽山車神，並有豐富獎品。

呢家打機都可以模擬飛大山啦，成日上大山飛車果班死仆街你地唔使再揸住架改到鬼五馬六嘅爛鳩H車上大山飛車，喺度累人累物，要飛就喺隻game入面飛飽佢啦，屌你老母!!!!!!

唔爭在還原埋新娘潭路
記住整埋啲神主牌 記念碑

屌真定假正到仆街

順便加多隻女鬼喺新娘潭條賽道， 咁就原汁原味喇

記時有屯公屯赤大環迴

真？

正

而家steam先賣20

原來仲有山頂到鴨脷洲，不過嗰條賽道啲路濶到勁假

有無觀塘先

你玩開塞車？

條track就係本地制作

assertion corsa 個平台唔係，唔好尻up

assetto

山頂到鴨脷洲，條路勁闊。

你係唔係睇錯咗Grid 2啲gameplay片？

KMB跑澳門好好笑

屌你正呀喂 有無紅van

正喎

我想揸51

單係昨晚都報咗3次警同icac,單仆街正一仆街

葡京彎成堆車炒曬

PS4?

cls

pc game

有mod可以渣巴士?

想當年大山炒咗我3 部
不過都推炒過人2 部
打機冇得玩推炒人

揸巴士同揸法拉利無咩分別

留名

新娘潭都可以考慮
可以加靈異元素

人地玩到落東望洋啦

你係咪痴撚線

咁會落東望洋唔代表唔會喺街玩嘅

Lm

打機同真車比，樓豬夠18歲未

Ching推爆左邊2部

9.9米車啱啱夠轉髮夾彎

真
幾時一齊落場砌返轉？

手車幾好啱啱好過到

做緊特價 而家賣$17咋

依家 steam 賣緊兩折....17.8
真心無理由唔買黎玩下

正, 邊度有得DL黎玩

上山試試?

你咪自己約樓豬上山(online)

好撚抵，真係要買嚟支持吓

笑到仆街

終於可以同人講係大山揸到百五
利申 現實揸50拉龍

我其實都係....平日只敢去到 60
試過單車都落山落得快過我

唔係飛開都好難熟啲駁/凹凸位

AC 有幾套祖國map.
(Glancoe, 成70公里, Isle of Man, Pudsey 同 EVO triangle (Wales))
真實世界去Isle of man 飛啦,揸幾快都得

以前GT 都有過香港賽道

係有人將grid2 條track 整咗落AC

唔係去到波波果度?

終於有人講

呢條都幾好玩
不過唔係仿真，只係當game咁玩

你知唔知pro racer 玩AC 同真車既時間非常接近physics係做得好真
年中都唔少人玩sim玩到比車隊招攬
仲有玩Racing sim rig貴起上黎可以貴過真車

去到nurburgring 已經夠

Avus 仲正

咁又點
你講嗰啲係完美嘅賽車同賽車場
大山特色就係多變
自己tune架車、路況唔好、NA車Turbo車前轆後轆尾轆一齊跑，亦冇乜鬼balance of performance

呢啲係simulator俾到你？

幾時有馬己仙峽道 想飛嗰個髮夾彎好耐

喺賽車場啱用嘅 但行街差十倍

還原左大山跳到仆晒街個d位未

就係有.....平日行開大山都知有d 彎位真係跳到 pk

特登搵左大山買左
但點裝個地圖落去搵極都冇教學

係咩原因

跟呢條片裝無問題

要 download content manager 用果度裝同開先得